近十年打吡大賽最精彩係邊年?

我中意14年威爾頓鬥步步友

咩料磨牙

幾精彩

2011年 巴塞隆拿5-0 皇家馬德里

巴爾爆巴查

2017年皇馬2-3巴塞美欺絕殺

步步友威爾頓

最好睇最精彩一定係14年步步友鬥威爾頓
成日無限loop

最可惜係佳龍駒，如果無死成就應該超撚勁
蹄下敗將巴基之星、美麗傳承、四季旺全部都贏到G1
好可惜好鍾意呢隻馬

唔係14就17架啦無乜討論空間

其實上年都精彩
不過係驚心動魄個隻
驚60仔過唔到

有年熱刺贏緊阿狗3:1定3:0
倒輸返3:5

有年愛華頓作客贏咗利記
廿幾年嚟第一次客勝

有年倫敦爭一哥
摩佬同爺爺喺場外隻揪

有年曼城曼聯爭聯賽
巴神why always me之後炒6:1

有年車狗打熱狗
熱狗得lloris同toby冇攞牌

有年又係熱狗對阿狗
熱狗有條姓林嘅on9批㬹攞紅 波台大肆慶祝

有年皇馬對馬體
有名死於空難嘅已故球星補時絕平

有年國際米蘭定ac米蘭
兩個前曼聯前鋒幾乎開片咁滯